\subsection{GUI}
\subsubsection{Behoben}
\begin{itemize}
    \item Konfigurationspfade wurden erneuert. Sollte diese trotzdem nicht gefunden
    werden, so wird eine Default-Konfiguration geladen.
    \item Ändert der Benutzer manuell die Konfigurationsdatei und etwas entspricht
    keinem korrekten Wert, so wird die Konfiguration zurückgesetzt.
    \item Die Schrift des aktuellen Stands im Ladebalken war manchmal verschoben.
    \item Es wird nun die korrekte Anzahl an Fahrzeugen an das Physik-Team 
    übergeben.
    \item Der Countdown wird nun korrekt angehalten, wenn das Spiel pausiert.
    \item Der Wechsel zwischen Pause und Spiel erfolgt nun in jedem Zustand des 
    Spieles erfolgreich. Eingeblendete Informationen, wie die Zeit, werden 
    erfolgreich pausiert.
    \item Nifty Objekte reagierten immer noch auf Events, obwohl dessen 
    zugehöriger NiftyAppState vom StateManager entfernt wurden.
    \item Seeds werden nun unter dem Format \glqq SeedZahl\#Streckentyp \grqq{} gespeichert.
    \item Die Farbe eines Spielers wird nun korrekt im End-Menü angezeigt.
    \item Änderte man den Namen eines Seed's, wurde der alte Seed beibehalten 
    und ein neuer Seed mit dem neuen Namen angelegt.
    \item Die Auflösung konnte nicht während des Vollbildmodus geändert werden.
    \item Beim Sprachwechsel wurde die aktuelle Drop-Down Auswahl nicht korrekt 
    gesetzt, da die Inhalte sich verändert haben. Dies ist nun für jedes 
    Drop-Down behoben. 
\end{itemize}

\subsubsection{Nicht behoben}
\begin{itemize}
    \item Die Sprache kann während dem Zurücksetzen der Konfiguration nicht mit 
    geändert werden, daher wird eine entsprechende Meldung angezeigt.
\end{itemize}